今場真係明黑鳩你

死車狗

正義之師最終會戰勝邪惡